# README #

Aplikace využívá .net core pro vytvoření web api, které získává data z MS SQL databáze pomocí procedury.

Data jsou poskytována klientům.

Klient je jednoduchá webová stránka, která využívá bootstrap pro stylování. Pomocí Fetch se dotazuje serveru na data.